有時夢境中既感覺會 帶埋出現實世界

呢個夢我由細到大都有發過
夢既內容有時會唔記得，就算記得既都係發啲唔知做乜鳩既夢
咁呢個夢係有共同特徵
就係我每次訓醒，都會有種超唔舒服既感覺呢樣都係我覺得困擾既地方

一醒左之後會用比平時大既力度拎野，同時有種超執著既感覺，但完全唔知自己執著緊啲咩而且極度不安
當我勁眼訓，想訓返個陣，呢種感覺又會再次襲來

最近一次發到呢個夢個陣，一醒左之後就唔知點解要勁大力咁揸住部電話跟住迫住自己係咁睇連登facebook,等呢種感覺散去先可以再訓返

有冇人有類似經驗 或者可以幫忙解釋到呢個情況

問下李安納度

點解